武漢病毒係死亡管理高手

Old news 之餘仲要係fake news
493/24441=2.017%